點解中共唔拉熱狗

明明係毓民、陳雲、黃洋達班友講港獨先
點解中共唔拉熱狗
擺明熱血公民就係暗共
熱狗絕對唔係同路人

點解

千祈唔好講港獨
因住激嬲共產黨
我地分化共產就最開心啦

推, 一早覺得

因為圍堵要有個出口
先可以令對方冚家剷

班友放住喺到對支共有利
由佢地咬柒班仆街黃屍
拉乜撚
如果有藍絲日日屌柒奶共派叫人唔好投奶共派
我cls 佢又點話

因為熱狗2016簽左確認書 承認香港係中國一部分

睇嚟應該先由熱狗開始殺

推

自己人拉乜

留名

年年月月玩分化，教人投白票、投建制

俾我係共產黨直頭頒大紫荊俾佢地啦

點會拉？

我個account比人hack左
邊個咁大整蠱

指定反對派

因為冇威脅
人地都睇穿你係神棍呃飯食

屌就大大聲 高談闊論 有事就第一個割，走先拉乜鳩

熱狗個次係理大帶人通渠比人捉左
熱狗無事但其他人比人拉晒
你估下點解

呢度好多人都唔知「胸部襲警」點來
早幾年第一次既光復元朗
即係熱狗同本民前搞嗰次
本來係前頭話帶隊既熱狗見到前有黑警
大馬路兩邊企滿著住當時仲係「黑衫」白色勞工手套既鄉黑
就即刻笠晒水話散水
結果就留低晒一班參與既群眾同已經滅亡既本民前繼續光復元朗
前面打既比人打 拉既拉
「胸部襲警」就係因為前面淨低參與既素人而比人砌生豬肉出來
而熱狗事後仲好撚高調話自己好撚醒 be water

我屌佢老母啦
搞手笠水著草留低群眾叫be water
仲笑鳩參與既市民係豬閪唔撚走
呢件事我一世都記得

熱狗成日大聲屌泛民賣港
佢地出賣群眾既惡行一定唔少得過泛民

仲有好多人唔知
熱狗口口聲聲話自己「幫」過梁天琦助選

我地投票比梁天琦 係因為真心「想梁天琦贏」
熱狗所謂助選 只係因為「想泛民輸 想楊岳橋輸」

當年佢地都只不過借勢想咬泛民一口
至於萬一dead body輸左 係唔係立到功就真係唔洗講到出口啦
梁天琦高票落選翌日 熱狗無協調過就話自己同時五區參選
好明顯就係想收割晒當年既泛本土派
你話熱狗係邊一面既人？
最起碼一定唔係同路人

講到口臭
如果係16年，熱普城無幫梁天琦
熱普城晚晚開咪屌柒天琦就有
Endorse事件真係痴撚線

Ching唔使勞氣
我講緊衰十一補選嗰次
唔係plan B梁頌恆嗰次

無勞氣
班熱狗選擇性失明
成日屌天琦反骨
大佬熱普城16年唱緊i love basic law
點endorse你班撚樣呀
仲未計教主日日屌柒遊b 做乜唔選港姐去爭議席

最好笑係佢地14年笑鳩學民話人地「唔好激嬲共產黨」
然後16年自己個「永瀆基本法」政綱向最極權既帝國跪拜，唔止出賣呢一代，仲永世出賣埋香港既世世代代，咁中共就唔會嬲，做個好猶太人中共就唔會清洗香港人

強烈支持熱普城進攻人大代表！！